[香港體育界] 陳念慈: 淋鄭或全取體育界選委

【中央不任命論】競選辦陳念慈：不信林鄭說傷害人的話 很大機會全取體育選委票

2017/1/22 — 12:54

多間傳媒昨報道，盛傳獲中聯辦支持參選特首的林鄭月娥，在周五晚一個閉門傳媒會面中表示，她參選是因為中央或會「不任命」勝選者，解發憲制危機。前羽毛球港隊成員、體育界選委陳念慈，獲邀出任林鄭月娥競選辦副主任，她今早到競選辦時見傳媒，表示不回應林鄭的言論，但認為她不會講傷害人的說話，又指體育選委很大機會全投林鄭。

陳念慈指，「我會覺得，carrie不會講傷害人的說話，咁多年體育界，佢對運動員都以同理心去做，變咗我哋都好敬重佢，我會覺得佢會係以人為本去幫手做嘢。」

她又相信，林鄭好大機會盡掃體育界選委票，又提到林鄭出任社福署署長時，曾為傷殘運動員申請資助，認為她理解運動員的需要。

相關報道：

TVB／NOW

根本成班香港臘鴨除左適時維撚擦鞋含撚，老實贏過乜撚大獎值得燒納稅人米養咁大乍雞棚，同幫一大班支那狗排晒隊羅HKID？？？

香港體育界果然冇貢獻

仲有間唔中出篇新聞稿怨下香港人唔識欣賞運動唔識支持香港運動員咁囉

抵佢地比人拆灣仔運動場
成班都冇腦

咪當佢冇腦，呢廿幾三十年一大班寄生虫幫共狗篤過好多公數，幫手殖蝗，幫手大中撚，etc，etc

689呢幾年差唔多無理過體育界,連灣仔運動場都準備拆.淋病上左台無咩可能會理,班選委真係好野

叫乜鳩體育界呀？運動員有份選你出黎咩？淋病連去睇波都唔會做啦

人唔笑狗都吠，怪唔得香港體育收晒皮，班選委無諗過用選票改變社會

其實所謂體育界同運動員有幾大關係

定係個D乜乜總會嘅利益集團

羽毛球手覺得拆左田徑場都冇問題,對自己冇影響

黃鎮廷幫何君妖拉票

冇錯

茂利

撐林鄭果班全部都係上晒岸嘅前運動員

現役應該冇人撐佢

香港就係死於依班狗賊手上

淋病可能連羽毛球要用拍打都唔撚識

其實奧運d項目好多都係要自已燒錢
especially 美國
英國就精英項目制 體操都係多得louis smith出到成績 同埋host奧運要做出好戲 先開始有資助 令到依家咁有水平
香港，黑妹呢d無成績又厄飯食真係

出唔出到乜鳩成積都成問題！！！

最折墮仆街係689明屌你冇價值都仲一大班奧運前後夾住垃圾埇哨牙狗維撚，尤其乜撚支那運動員！！！

其實好出奇咩
呢班所謂體育界根本就係乜乜總會堆既得利益者，同運動員呢三個字大纜都扯唔上
拆灣仔運動場？關佢哋叉事呀！

咁我都支持政府唔好係啟德起咩體育園，唔該全部地用黎起樓

呢條仆街前運動員